其實新屋嶺輪姦案就係最容易分支那五毛的位

1 大家成日覺得5毛唔屌香港政府其實未必,大把人屌香港政府混淆你
但真係無見過五毛敢扮示威者扮到譴責新屋嶺輪姦案,
班人通常扮盲或侮辱女受害人

2扮中立撚話我認同你屌政府,不過呢
用不過呢開場開始不停糾纏係枝節轉移視線

見到呢種人就叫條友開post批評左香港警魔性罪行再講
呢班賤種通常係廣州毛係一棟棟類似Call Centre的地方開工, 勞改犯, 公務員

push